大佬呀 唔好扑d電話公司門市啦

益撚晒d貪心仆街南亞狗JA 爆撚到入房 見撚著成堆入去搶

一係燒撚左佢 扑爆晒益9晒班南亞狗

冇事啦，經過今日佢地仲會收左工都擺實體機係到咩

360益師奶添

360反而唔見有人拿野

南亞變左送頭既人，佢地都好大機會屌狗

sorry 咁我補充返 油麻地果間唔見

同陣線果d唔計 但好多混水摸魚

有
我親眼見到拎咗盒果仁之類
有人話係越南嚟

搞福建360 我都覺得正常
因為佢真係抵死

咁樣一定有好多人扮示威者搞其他混水摸魚

藍𢇁扑嘅囉

話唔定係扑完電話門事之後，啲貪心藍絲衝住入去搶

大媽+屎為電話=合乎國情